有冇人試過HSBC網上開英國戶口

請問快唔快？文件要求嚴格？

依家開好似有排等

啱啱交咗申請

interview?

以前和平時代都要一個月到

啱啱submit 咗，但未upload 文件
其實用hsbc bank estatement 做唔做到地址證明
其他bank 都轉曬用eststement

me too

我用hsbc us份statement

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃